軚壓問題

小弟部車係舊款 Sienta
原廠車軚係 175/70R14 84S
車門標示軚壓應該係 230 kPA ~= 33psi
不過上手已經換咗 Yokohama BluEarth 185/55R15 85V
尋晚揸5分鐘去到油站
打軚氣打到 34psi 都係見到前軚有少少扁
跟住打 35 再打到 36 都係差唔多
跟住就唔敢再加喇
想問 36 應該好盡喇呵？
再加 37 驚好易爆

前軑兩條都扁?同後軑好大分別?有冇圖

一般呔最盡可以打到50psi，不過你要睇翻呔壁為準

淨係前軚稍扁
其實扁得好少
留心睇先見到
應該屬合理範圍
揸上公路其實無問題
有啲車都會有咁情況
但大部份都無扁
所以想知一個軚壓實數
我直接去油站打唔使諗
或者我再試下打上 37/38
但又驚過咗火位

係咁試下 37 先
外觀都新淨嘅
37/38 估計頂得住掛

扁好少無問題啦定期去油站check無漏氣就得
sienta咁輕身唔駛打到上37,8
一陣打到咁重櫈到仆街

成日上落獅隧窩打老道
真係幾櫈
好刺激

條胎唔係會寫住幾多psi max咩

微微地扁係正常

咁你買防爆軑打50psi仲爽

跟門邊打一般都會偏凳
我多數-2

我覺得你反而要打低過33
冇咁un之餘, 條胎仲會更加貼路面

應該偏淋先係喎
好多車門邊都叫你打 28 30, 但實際打 32 左右先好d

打重d夠慳油

利申:打開四條32